有冇咩歌聽完會覺得人生好美好

1.三萬蚊

2. akira

請出招

紅日

Britney Spears Sometimes

Muse - Feeling Good

呢首好啱係屋企頹廢果陣聽

muse我最中意unintended同invisible

What a Wonderful World

個feel好似張敬軒果首
不過我覺得副歌唔夠正

邊首

my way

1993-200X年都好興呢D歌
通常聽完都好精神好美好

依加啲歌感覺上複雜咗，啲詞冇咁straight forward

依家編曲有好多重音樂,所以你覺得版複雜左
個人大個左想聽返D上口少少既歌

依首應該聽完覺得愛情好美好

queen - don't stop me now

敢愛敢做

好想去狂抱擁不需休息的吻

我好中意呢首
個melody好正

我都係..
係我第一首成首歌識唱知佢係咩英文字既歌

reality都好正

起身果陣聽 跟住成個人醒哂
講政治就Uprising
想要正能量就Butterflies And Hurricanes

原版正能量啲

今生今世, 柔情蜜意, 共同渡過 - 張國榮都好正

queen
啲和音好正

i was born to love you!

聽親都好舒暢